共匪民賤聯同紅媒開始誣稱被捕者為黑底

喺未正式控告之前之前知道手足既名
呢方面黑警一定有喑中放水及圖片
仲有AO今日講既資訊佢地會唱衰被捕者有黑底，果然係有根據
另外仲誣稱當事人有販毒案底
但資訊上根本冇任可記錄佢有刑事記錄
當然唱衰佢同民主派有密切關係，就更加冇證據，只係為左暗示泛民煽動作出呢種行為

聽日有黑社會搞事都唔出奇了
民建聯咁鐘意老屈

所以大家隨機應變
對家唔會再好似上次咁蠢自己踢爆自己

反正都比人點左名 學達哥出黎澄清
反正都冇販毒 屌番民建聯班仆街 屌到佢地啪啪聲 告佢地誹謗 影響個人聲譽
宣揚民建聯 罪名 專門發放虛假資訊 誤導市民 出賣港人

又屈

AO一早爆咗會哎做
明天各位小心